根本係全球國家一齊傾隻病毒出黎

減少消耗